其實班保險界NDS 到底係點撚樣嘅專才？

好多讀緊書就已經開始賣保險

真係想知香港保險界到底做乜9，點解可以咁多垃圾落黎賣保險

點解唔返去佢地最鍾意經濟強大嘅大陸賣呀屌老母

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

港幣計價，香港法律保護，大陸人當然狗衝

佢哋d客咪大陸人